[An] 轉台會入錯台

admin請幫手搞搞，轉台時想入最底下果幾個台，會入去左第二個台道。
唔該晒

請更新到最新版本